特首稱公務員不符合要求不准戴口罩 即使戴了亦要求除下

行政長官林鄭月娥出席行政會議前被問到，為何在昨日在記者會上她與部分官員不戴口罩。她表示，全球口罩供應緊張，在全球採購，包括在內地採購亦不太成功，因此必須要謹慎使用口罩，參考世衛組織的指引以及內部意見，認為有空間壓縮佩戴口罩的做法，特區政府會帶頭做，在內部發出指引，要求所有部門按指引的基準佩戴口罩，即如果有病、進行前線工作接獨很多人或到很密集的地方才佩戴，而醫護人員及安老院舍服務員是優先類別。

她又說，現時擁有及將來購買到的口罩，會盡量給優先人士使用，因此一定要「慳啲洗」，她審視了每位要出席見傳媒的官員，如不符合幾個要求，要求他們不准戴口罩，即使戴了，也要求他們除下，因為每人每日用幾個口罩，對緊絀供應帶來壓力。

佢係真癲……

即使戴了，也要求他們除下

再拎俾有需要人士重用下嘛, 個腦坐住左

...
佢唔係扮咖wo..

越來越癲

黑警就無限供應

黑警記得跟足

有無記者扮咳

真係癲左

佢唔須要就代表其他人唔須要，特首邏輯？

希望下一宗確診喺禮賓府

蒸下重用咪得

黑警表示佢地唔需要跟隨

俾人笑鳩唔識戴之後 就所有人都唔可以戴
仆街女上司既極致

淋巴癌死都便宜咗呢條癲狗

唔叫黑警除既

老細想置你哋於死地喎

各級公務員有咩反應呀

侵犯人身自由
除左csi 肯定係你嘅之外
我著咩衫點打扮你有咩權管

咁真係罷工好了

用蒙面法拉鳩你

拎去蒸口罩

我有權，戴口罩

D Grade 以上唔准

估唔到禁蒙面法係用番喺公務員身上

要捐比大陸？

支持反蒙面法

蒙面法如果有用佢呢排就唔洗靠大圍捕兇人啦

狗都要除罩then

佢根本係精神病

佢以為自己係台灣

除咗你都用唔返。

唔係弱智, 就係反社會人格,
佢真係做慣妹仔, 香港D工人姐姐待遇都比佢好, 起碼有口罩戴

好中

我諗緊佢係咪真係生癌要攬住全香港一齊陪葬

佢係真心痴撚線

強制唔比戴口罩返工，係咪可以告佢

立條緊急法

呢條友真係賤到冇人有

咁仆街，咁害人，為咗掩飾自己嘅行政失誤，竟然唔畀人戴口罩！咁就撻多幾盒返屋企先慢慢用。

末期病人

因政府唔封關
香港出現首例武漢肺炎個案

香港政府要市民唔好帶口罩
但林鄭係鏡頭外戴到實一實

倒行逆施到咁嘅地步，連公務員票都無埋，班保共派仲忍到嗰下勁，真係當立法會港共贏梗咁

公務員內部有人中左就等攬炒啦

進入瘋狂了

證明政口罩真係進貢晒俾大陸,一日得返幾萬個用,所以要節省流.

就係明知自己擺唔耐
要多d人陪葬

下台未呀

係就正，有花生食
我都想睇下公墓猿罷唔罷工

禁蒙面法要上庭？

你班狗仔手下日日偷左幾多用你又知唔知?

唔通係扮癲保命？！

Push

究竟有幾弱智先可以講得出口？？

如果因為冇戴口罩而感染，佢係咪賠命？

林鄭記者會話政府官員帶頭唔戴口罩。佢本人係鏡頭外係戴住口罩

我係政府合署做外判，經過好多部門寫字樓個個都帶

都戴咗啦 仲叫人除

唔知777叫波叔唔準戴套係唔係都咁S呢

Just Go, 街上起舞

戴咗都要除，除左叫人掉咗佢定係有需要時叫人重用

仲以為佢向大陸採購口罩，係為左擦鞋，原來佢係真傻，對唔住一齊怪錯左你

啲濕鳩官員唔辭職陪佢癲
掉轉諗
又真係抵死

以我所知
鄧炳強好健康
無需戴口罩

岩呀
官員用乜撚野口罩
應該去埋醫院探病武漢肺炎病人

應該係俾上邊訓示完，大陸領導都唔夠罩用，你班小小地方官憑咩帶罩

黑狗唔係公務員咩

成功推動醫護罷工
依家又推動公務員罷工
國母林鄭

戴左都要除，大家行過政府合署記得識做。

林鄭會唔會懲罰昨天戴口罩官員

究竟佢點解可以做到特首

其實有冇公務員會跟住做？
有就仆街。。。